點睇會員朴初瓏

呢幾日過年上連登成日見佢出膠post 有時唔記得睇會員id 就中左佢伏

G

煩膠
Btw啲圖又幾好j嘅